爆料！原來柯南的最終BOSS，黑衣組織的首領是他

就係曾經以烏鴉為⋯⋯xghkjdfkjdfmmmmmmmmmmmmmmmmm

睇你打字方式就知你打字係唔常用左手嘅尾指 無名指 手指公
and then右手嘅手指尾同手指公
5指要並用 唔好慣性依賴其中幾隻

連登柯南